【公投】如果屌完呢幾個有100萬收你會屌邊個

左二for sure

All in

好難揀

無鮑姐

我會去幫馬雲含撚

噏乜鳩啊

迪偉

巴打識玩

我淨係要左一右一右二就夠

隔住個mon你講乜都得啦

屌左二 但係要射哂落dodo姐到

其實迪偉都幾好

任你

排到你死都未有得含

有無得屌你而家晚晚睇girl's talk對住你打飛機

考慮下

可以搞外遇

有無自拍睇